[點解咁殘忍對我 點解絕情得咁快] 水晶宮對利物浦 4

go

1002

有1002

慘呀

路夫雲 vs 韓妹

明明好sweet
點解咁殘忍對我

PO名高汁

如果韓妹呢個級數 咁我轉撐老虎了
沉係應該的

slow

連仔都被我哋感動 開個1002畀我哋

三個鐘推爆一個Po

樓豬柒左

上個post有無1%係傾波

應該冇

推po快過深夜西波

講緊痴漢行為

建議路P下次約唔識既女最好都係打麻雀啦
又可以四目交投
又可以借機摸佢隻手
又可以贏錢

波台紀錄

炮妹應該無波 點傾

睇錯大埔LULU

1001！

sor
用電腦搶
冇留意有1002

屌你老母
做咩事咁多老虎

你個bot冇1002下話

咩名

成個周子瑜咁

樓主自貼認罪未

有排你追

路P不如學下睇手相 起碼有得摸下

留tg一齊食飯囉

睇男人自貼做乜嘢

小妹唔想食$2000飯

每日1到2張自拍ok？

kayan9896

#ootd

個po推得咁快
cls

咁同想睇牙路自貼一樣

正皮左topic
柒雅

樹淫妹正定佢正

我同新識嘅朋友未食超過400蚊嘅嘢

想問下利po tg group係咪mk 5P約砲/股東圍爐區嚟

一定係條片呢個

屌無起你底改左名唔認得
原來係師弟嚟

利子聖誕冇女又冇氣氛討論區

成班佬都約炮

起碼已知真係有女，唔係有鳩小妹

兩個男人假膠一唱一和撚哂全部人冇人講？

同一條女

炮撞炮

有無P牌仔想send自拍比小妹

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？

好彩上個post推得快 唔係今日扮工都唔知點hea

自貼

2個主角都唔上水 花生都無得食

好撚正

歡樂馬介休個阿鎔好正
唔係大波長腿
但係嗰type真係勁gfdable

迷韓了，邊度申請入伍？

好sweet

lin?

曲線求bam圖？

大波man 有無錢請韓狗飲野先

google search 韓妹軍隊入伍申請表
填好之後會有專人聯絡你

成日比佢d人笑係貨櫃車

Up to you
咪刺激佢貼我出黎

佢個笑容真係甜死人

唔緊要啦
溝依d仲好過韓妹啦

咁又係

如果我話你貼我原諒你會唔會好衰

但佢唔係話你冇比相佢咩 定係飲野影埋相?

互貼都好似唔錯

穿煲鳥

起碼唔食煙唔吸毒先啦
佢對虎牙笑起上嚟真係好QQ

大麻都已經準備好

台清，注意下d標點符號
如果我話你貼我，原諒你，會唔會好衰。
可以變到咁

下雨天

你就係方唐鏡?

散左場未

定有第二回合

迷底已經解開

但係佢話要保護韓狗而唔貼相

下雨天留客天留我不留

屌你有冇聽書架

佢有我ig先
雖然我已經block左佢但佢可能cap哂架姐
同埋飲野果晚佢有影左我再po佢自己story
依到at least一張啦

大人你有冇讀過書架?
知你都冇讀過書架喇

其實老虎雲清就係尋晚有人講做ibank嗰個
而家係到扮毒撚

caption 係咪: 同大家介紹 我女朋友

咁爆

真?

俾返錢人啦 還掂你地原本都想俾
等佢真係死埋條心 如果唔係下星期五森美真係打電話俾你架

做Ibanker咁Rich

唔怪得$2000都咁爽手

ibanker都衰比嫖妹

終於追晒

我做ibank使撚食韓妹咩

小妹都成個JM架
懦夫ching有冇興趣

屌

唔係 果個我記得佢連登名 佢係ut post講野多呢度少d入黎

新po都有野笑

你係一散ban即block佢?定你姊妹同你投訴先block

$2000 夠我食一個月

又大隻又型

我可以2個月

我2年

做ibank都得閒玩fifa

終於追完

我咁大個仔都未見過咁多錢

ibank都好多唔同dept..

係利post做左三四年cd rom
都未試過睇得咁開心忍唔住要留言多謝

痴漢

咁清純嘅男仔就俾韓妹毁滅咗

上多啲嚟啦咁

成個POST都變咗感情台
追都追唔切

我成日入黎，平時都睇波先出聲。。。
但今日真係要留名
Take care L6 BRO

講真用$2000去叫雞仲好啦
起碼係你屌佢
佢仲無得反抗添

你廢青慢慢追啦

叫雞邊有jm級數
有既話我都叫

仲記得我

自己上141搵啦

因為我終於可以笑返人做廢青

ibank去d私人會所 果度隨時大把明星姐仔

阿狗爆閘就冇人
食花生就成堆人

Ptgf都得啦2千

包咩package先

多幾個懦夫蘭既話 呢到會更加熱鬧

🗣Jurgen Klopp: “Football at Anfield is just different. You can park the bus here or park the plane, you won't get away with it." 🤣

爆閘有你同牙米咪得囉

變撚左感情台

咪係，利子打自己人就叻，唔識打街外人

如果係咁仲邊有人會叫春呀

酒店美少女東歐個啲 等武肺完去睇下

師兄咁熟架步 下次利post組團你帶隊ok?

單嫖獨賭 上網站睇岩自己打

資歷睇黎好深厚

未開波咁快推到4

大家都好念舊 討論懦夫都討論幾個po 好有人情味

屌你

今次件事 佢個名叫老虎真係加晒分
如果叫文尼 TAA一定冇咁好笑

好撚熱鬧

傾緊咩
一日無上無啦啦爆po

成人台barr巴d Post幾正

易清追post啦

有排你追好精彩

好撚搞笑路巴會員都幾似球員

下星期偷聽下早霸王先

有無懦夫球員自拍仲好笑

圖片mode有一張

叫得路夫雲嘅 通常都幾好笑

明明用盡了努力明明事事都不計

外借去柏林聯個Taiwo Awoniyi又入波

呢幾個post由尋晚到依家 有笑有淚 武肺都而家未試過開懷大笑咁耐

真心 畀個credit韓妹同路夫

這個白癡為了陪你活一次,沒智商得個痴,時常被騙極容易

路巴這東西 忽東忽西 他突然又 很可愛

屌你老母又真係幾好笑

一想到你筆跡 或滿載我記憶 在心裏沒有忘掉你 得到過 我心中有你

有無利子整合懦夫語錄
沉船

都幾青春

路巴: 開始 飄飄然地飄 戀愛徵兆 在相識 頭一秒 知道自己找到了

韓妹: 你追 我躲 結果 已說得很赤裸

Marco:「喂, 點稱呼呀？」
路夫：「叫我路夫丫」
Marco:「哦，路夫，有乜可以幫你？」
路夫：「我失戀了，佢block咗我唔睬我，我哋响連登波台識架.... 」

最好笑係我真係有印象唔記得邊場波個po韓狗無啦啦話留discord傾偈等開波，本身無人理得個p牌應，點知玩到咁開心

如果 當天偶然曾提起我
難道我 這樣已經足夠快樂
如果 沉默真的太多 因我怕又出錯
不想躲 但怎麼跟你講 可否接受我

而每次見你 身邊許多許多個
假設你是我 怎可能沒妒忌
沒痛楚 再記掛你多少光陰瞬間不覺已消磨
來日老掉時 仍是獨個麼

想愛你 夜深中突然心痛過
求憑著一首歌 你一生都記得我
想愛你 怎去證明真的愛我
多少個秋和冬走過
才肯喜歡我

如果 只感到無聊才找我
能共你 說著笑都感到快樂
如果 何日街中碰到
都見我是一個 可清楚
日子的喜與悲 想跟你渡過

搵到源頭了

你咁講真係有啲印象

會唔會仲有其他巴沉船唔敢講

以為佢成人台識路夫tim 原來利po

係森美
MARCO係你知道唔知道好少出聲

易清你已經miss 左最好睇既live

掛住屌女

其實可能有d受害人都係到扮晒野笑路p

會唔會組返個韓妹子受害者大聯盟

Dllm我都係今朝訓醒先知

我覺得仲有機喎 韓妹都仲係連登覆佢 又冇貼佢 證明仲有一絲空間成功 點知下星期五路夫得左變老虎 聖誕節就有女屌

召集人係道地？

路巴搞串個party

路p: 我比佢呃左2000
受害人b : 我都比佢呃左1500
受害人c : 我都比佢呃左3000

想問佢真係好似易CHING咁講,係果次DISCORD拎你contact之後約出黎?

咪呃呃聲，你情我願

交代下個full story好喎

真，追女仔太chur唔得，今次唔好sd自拍，慢慢了解先

原來源頭喺呢度

被你講到韓妹好隨便咁

你勁賤 俾假希望人

易ching今次成個衛生署咁一野搵到個源頭 好撚勁

要搵兩隻大傻鳩，一齊迷利，一齊上波台，一齊傾偈仲要鳩到真約埋出黎都係緣份黎，希望兩位會珍惜

仲邊有今次下個啦

咁佢又認真好隨便

原來呢度咁多小圈子
又dc又tg

改個名做沙拿會唔會有轉機

Live真係好睇過戲

勁撚過重仔條女陳姑娘

叫神軒最型囉

我呢d 清泉完全無入過

要溝韓狗梗係改名做taa

易清係咪MON左成朝
去搵返個源頭

好喜歡她

頂

Me2 有乜呢度吹ok啦

不過又一證明韓狗幾咁隨便 discord 傾幾句就約出黎飲野

出左街無mon，見你地推得咁爽想知你地笑咩就睇番上個po見到老虎p牌又同韓狗有關就無啦啦諗起佢搵人discord吹水

可能唔止幾句呢

我利po袁國勇，道地綠茶我煲滾先飲，狗糧我炒過先比狗食，壽司郎啲壽司我唔整熟佢係唔會食

那夜誰將酒喝掉 因此我講得多了

然後你搖著我手拒絕我 動人像友情深了

瞓醒個晏覺就搵到源頭

狗糧使乜炒

比狗唔食得生野

袁國勇連源頭都搵埋
咁件事應該真係真

開始擔心路巴

A0遇著player2000蚊學費算抵到爛啦

不過佢肯洗2000蚊應該本身都搵得多 我平時都帶水樽出街連買水嘅錢都冇

講咗咁耐毒后，講下毒梟：

韓狗你玩還玩 小心引火自焚做利po廖慧儀

都唔可以作準，男人為溝女，可以好唔理智

易ching特別留意韓妹

除左理性迷軒之外
就係理性迷韓

會唔會 飲左次野姐

以路巴D口敏 真係未必識handle食檸檬啵

就係飲左次野已經搞到咁
毒撚要癲上黎真係好癲

我都覺得好吊詭，老虎憨鳩鳩一件事，但傾左一排又send哂自拍比你睇，大概都知個人係點想點，唔係你杯茶又應約出黎唔知為乜

真係毒撚對住PLAYER

屌，我有個friend做地盤，以前同呢條傻仔一齊開工

路夫又唔係太有自信呢種... 唔識講

一個想屌
一個唔想屌
咪搞到咁囉

要夠自信先會成日sd自拍比女

韓妹間唔使就要整單野引利子上水
有印象既 OFFICE扑野/自爆

office 中出

呃酒飲囉

水晶宮5.4
買返5舊賺得返個$2000啦

我呢啲間歇利撚真係冇追 只係其他巴打提先知道 去邊度睇返？

酒呢家野 唔係同熟人/朋友我都唔會出去飲
可能我太封建

比人留返d錢過冬啦屌

多數同同事/好熟既FD先飲

一定係呃毒撚酒飲同埋有人冧自己 都可以自high下

咁韓妹block左佢都算係為佢慳錢既

同唔熟既人去飲 一陣真係人地溶左你都唔知咩事

有冇雞精
咁快爆post睇唔晒

直情唔飲酒

我都係唔會同唔熟嘅人飲

除非係fd嘅fd先會去
唔係去到好老尷

好事黎有好多其他野飲既隨時識飲咖啡cow女仲多過識飲酒

要有前一個PO既525開始睇

咪係
退一步講,斷左片都無人理你咪仆街

[Thank you 早安sir] 水晶宮 對 利物浦 2

點似你咁型

有D明顯係想比人執番劑

唔想比唔熟嘅人知自己酒品

韓妹咁玩法,都幾易出事一係路沛就未出黎前包裝得好好

通常我同唔熟嘅fd飲都係飲兩啖就扮醉拎住個樽扮要爆人樽 之後佢地都唔會再逼我飲

比唔熟既人知道你酒量先恐怖夾埋隊冧你

易ching
衛ching

[利物報Dominic Chan速入] 利物浦 vs 李斯特城 4

#632 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

牙典

唔知點解有d想笑
我都係落地獄算

善逸係懦夫

可唔可以講多啲 呢單冇咩印象

上面有link

我記得佢仲好似講過話咩條仔得5分鐘

台長係炎柱大哥？

去做covid test
後面個賓賓 一了就打黑痴
個檢驗員屌到佢仆街 唔蓋口
我了鼻 了左舊鼻屎出黎 好撚尷尬

上星期撩果個好撚深 好痛
呢個唔係撩 係掃兩下就算

有無手足係特定群組要定時驗

台長炭治郎

水貨入紙申請轉會了準備

原來台長鍾意兄妹戀呢啲嘢

仲疤

韓狗應該要定時驗hiv

突然又已一年

免得過點都唔好去驗

本身諗住當古用 黎咁耐都唔俾佢踢下左翼

當佢工兵咋 我希望佢有健康既100分8成功力
護波 前插 突破都有啲功架

依家仲有幾多迷南黨
真係估唔到 過左一年 英超歐聯都未開齋

咒佢去死？

蝗有拉狗喎

拎多次英超+歐聯
係咪已經打爆左機 (英超)

比清上弦三？

等自己跌之前搵水魚買
令我地有多少少錢買布歐

多謝

邊個係無慘

100分又唔似
拉落中場踢8號好左
希望做到啦子 晚年既水準

當古用
佢踢到有古一成都偷笑啦

路p

想食你

岩岩睇多次明奴入波慶祝條片
成隊都着打底 得文尼仲着緊短袖
我google 下當日利市係5-8度

佢係一個西伯利亞人

佢係一個塞內加爾人

gay test 留意呢d野
keita有無打底

夏天的冠軍

佢地位超然 波台利子嘅大哥

台長大哥沒有輸

好彩講嘅角色都冇我份

路夫做無慘好啲 慘到無倫

仲有fa cup league cup 社區盾

睇親個topic都想笑

而家睇返
上一個post真係推得好快

比清成日畀你哋當動物 做伊之助啦

懦夫/ 泡妹出黎由頭講到尾啦
故事結束未

Keita 有

好想知懦夫知道韓妹同其他同事office扑過野 但佢手仔都無掂過 佢有咩反應同心情

戴埋手套 裝備撚

好撚賤但我鐘意

仲要中出

屌你死比狗，尊重啦，你有無同情心嫁？

韓妹好隨便 不過隨便得嚟毒撚都係冇得屌

苦笑

利po連絲雅

你點知的

路夫蘭(鐵達尼)

佢自爆計安全期

同朋友出去飲啲朋友成日會撩隔離枱啲女一齊玩 即刻周身唔自在

on9
我老豆老母就係咁樣有左我

闊過西隧

仲有兩個零鐘開波 睇嚟都係等開波先傾返波

啱啱仲諗緊會唔會爆多個post先開波

其實點解可以咁撚淫 定係全世界嘅女都咁淫

陰公有冇問過你老豆老母有冇諗過落你?

依家玩性自主 唔少女都玩好大

其實好正常

冇
基督徒
慘在我都要跟埋去

乜都係神既旨意黎

只係快樂既副產品

但返教會應該有唔少妹豬

係對你唔淫之嘛

一定瘋狂中出再搵神贖罪

對懦P呢？
唉 A0毒撚同女神的故事

我都想呀屌
全部呀嫲級
有一個勉強有average既
同佢講兩句就同你講返聖經

有冇人可以總結下個故事
太耐冇蒲利post

癡心毒撚比公廁拒絕

利申：無追哂

你咪話搵日一齊bible and chill

但呢件事大家撐泡妹

結論
大家都係狗公
遲早都會同路夫同一下場

係男方交代事件時講d唔講d 又不斷chur人所以都明女方點解會block人既

有冇例子
冇追到po

不了
未靚到想屌
個格又唔啱我

未有過的愛情 但有種温馨

另一位利絲上水

建議有時間追下post, 太精彩

其實佢地係咪真係會隨時up得出聖經金句仲要quote返出自邊一章邊一節?

冇 呢單野一定要自己追先過癮 包你唔會後悔

其實唔洗佢地
我都得
睇邊個教會啦
絕大部分都唔得既
係我個教會特別啲

利po竟然有真絲

睇埋lineup先落注

小心變下一個路夫雲(p牌)

你咪係囉

個P牌真係令成件事好笑咗成倍
畫龍點睛

仲要個名叫路夫雲

好多小妹

唔通你見過小妹

樹淫妹係邊個

Thank you salah

我細細個都要 不過小學之後就冇去過

奶西個炮友

咩意思？

韓轉過username做沙拿妹
同老虎原本係perfect match

有一排冇睇利po 真係好多term甩哂

識唔識
收下你把閪口啦

佢講啲野咁憨鳩好難唔記得

肥

係就好

唔好咁啦 人地要facetime老婆仔女

復仇者聯盟

唉

唔係開波前一個鐘就應該已經有出場陣容
仲有半個鐘就開波都仲未有嘅

清無病MA?

冇嘢了
記錯咗以為7:30開波

手足

你個bot錯左

都凍到塊閪咁仲唔記得有冬令

佳尼係精宮踢成點

幾好 搶左正選位

點解唔留黎做後備

傷多到出唔到

冇追po

韓妹扑左路夫？

清唔好再刺激路P啦

係

BLOCK左

等睇 早場 笑片

其實免簽kelly返黎頂下有冇八諗
學神好耐冇用佢咁

我

寧願出兩個williams

叫佢踢利個右閘 我怕佢到時死十世都唔夠死

兩位主角po左對方相未

經歷韓妹之亂後，希望各利子可以focus翻場波

大波man

揾我？

4年後嘅今日

路夫蘭hang out with Korea

宣佈今晚7點半後唔準再講老虎 推返行動post!

可唔可以解block左先

陣呢

懦P正選

南野基達

可能追緊post

我不能接受

出南野

沙拿真係轉會了
無喇喇bench

水貨後備

原來下場28先踢 咁後防咁樣CHUR埋都正路

thank you salah

正路都唔會full team啦
不過本身起碼可以出jota既

屌fpl cap salah

基達又破唔到密集俾水晶宮Block死 希望人哋可以解Block

南野終於踢前3個位

有咩可能沙拿打後備

出個垃圾陣
失硬分

永昌官咁多黑肉腸 仲出南野

睇睇下似係又似唔係咁

踢死對閘

破密集點解出先過張囝

屌南

放基利嚇 又放早安
咩玩法

批鬥你

等睇keita比對面D黑鳩撞死

冇神宗

盤都轉埋 本身讓一球 依家變半一

冇後備囉

盲反

因為而家有9個位後備

話說張仔坐左兩場連踩草機會都冇

thiago呢

牙南

正常 半年無踢波
場場90分鐘都唔係贏波

起碼出年先見到佢啦

希望可以後備出場

岩岩長傷完
慢慢啦

一月先加盟

沙拿無正選

啲傷兵開始復出 感動

懦夫vs沙拿

竟然係出日本仔

估唔到

屌你老母高普係咪俾韓妹呃鳩左2000蚊呀 唔出沙拿正選

今晚邊個腦震盪

費事得失morning sir

識買一定買永昌主勝

真係比果場歐聯累死

如果牙南今晚入波韓妹可唔可以俾個機會牙路

之前諗住買讓一 搏佢贏一粒我又唔駛肉赤

依家唔知買唔買好

畀你快過我講

No Jones no party

講到基達唔係長傷完咁

戰犯會係屌南定屌基 🤔

南野右翼
呢次我覺得係最後機會
再係柒既就係咁先

有句說話真係要聽
「半一上盤比狗屌」呢句真係真 半一上盤好多時都閪
利申 今季閪過幾次一場愛狗一場brighton一場車仔vs手球 唯一場半一上盤贏係主場對李城

柒嘅機會都幾大
永昌宮成堆黑人絞肉機

之前D人話佢踢開翼

睇下踢成點

踢開攻中

真係踢攻中又差->踢開翼

我估下半場一開始會南野入替沙拿

南野首名入球6.5勁低
買50搏下先

不過不失啦 之前對阿入波

之前佢沖開涼 明明就應該做男優 去咩踢波遮 去揸下波唔好咩啲日本妹又大又圓仲要一隻手都揸唔曬

Dllm 廢中反jones

買被換出

咁佢打利個場係打右翼
都可以比多次機會既
但啲耐性都差唔多用哂
借去德甲算啦

踢撚死BINO 咩

當年夏蘭特/黃喜燦/南野3條友
最廢係南野

基達九成傷出，再換入張仔，一人打半場

Vvd都係咁踢

換多毛毛16碎果條靚仔

終於50

都唔係，個陣夏撚都冇咁勁 靠好多架仔比供應佢

u sure keita打到半場

輪換啫

18號喺利有特殊地位
幾閪都可以留到4,5年

踢咗50場都冇代表作咁

上場咁認真贏熱刺
今場留力

18號的魔咒

仲以為宗師快過佢50場

韓妹之亂搞到佢偶像無得出

對軌都幾好既

咁老虎撚有冇得出

懦夫都有對多毛

屌摩都有對熱

keita

應該兩個一齊被雪

垃撚圾

七公

辛尼特幾時踢

但keita踢左2季多少少都有50場英超
都比想像中快

咩陣

神宗應該下季就有
開始坐正選位

有排，二月廿七

屌那星，爆幾個po
要跳住追
但係都忍唔到笑

Gayta no rhythm

份約簽4,5年 你自己唔走點都一定留到4,5年

屌你 唔怪得之咁得閒搵韓妹飲野啦

基達可唔可以突破返次足球理論

想知呢個陣 如果有12碼會係邊個射

冇可能既事咪問

F9 始終叫做striker

法國大家已經無乜心機睇波

bino

No 韓妹 No Party

F.torres係 firmino唔係

推Po 仲慢過今朝

又要宗師後備出嚟救世

大家受完沖擊要唞一唞

花生仲精彩過呢場波

係喎唔記得左bino可以射pen
假設性問題問多句
如果無出bino又會係邊個射
有冇Ching見過有其他人射過12碼

因為實在好爆

雖然有諗過係咪分身撚鳩人

之反係利嘅第一球12碼就炒左

sex party?

對西咸轉身
同屌摩一樣 一張gif j幾年

文尼老母好似有
唔係好記得

架仔入波送衫

lm

party with TL

南野入波 韓妹畀次機會路夫雲

TAA個人喜好邊爐米拿之後先到沙拿

G持

個位ching戇居居，你改名叫呀諾重新出發啦

我記得話係Monaco好似話100%命中率
佢係利射第一球好似柱邊出左界 好可惜

係咪話salad入三球就unblock

有冇link

失左一球姐
之後互射十二碼都好似入晒

迷南黨蒲頭

屌好心啦
人地都block左就唔好咁撚肉酸啦
好好地認自己柒
然後下次避免犯錯唔得既
經一事都唔撚識長一智既人都係返去含撚啦

ching 心水清

想John

波post 烏煙瘴氣到 唔傾波傾女
仲要圖都無張

改名叫"呀諾"定"呀諾重新出發"

求Link

Cls廢中輪換咁少人

南野右翼 skip得

呢個唔得
2分
台長都係咁話

勝利11人是常識吧

其實會唔會打442

上個post話 如果水貨戴帽先就去多次賀賀佢

不過冇經韓妹同意

下個po 頭叫乜

442又唔似
應該都係433
但唔知放南野左定右

慘被大炒

打少兩個
南野+gay達

三娘教子

唔好叫我個名
比人誤會

沙拿 jones 都ok

Klopp on today's changes: "Mo played the last four games nearly full so it was clear we tried to to change today a bit.

"Mo can come on and Taki can make the difference.

"Naby trained really well. Two exceptional sessions. He was the Naby we all knew before he got injured."

冇沙拿～冇沙拿～
南野頂the wing

and he will injury again

基達加油

對面個龍呢排上晒身

原來南野今季英超仲係0g0a
會唔會平downing記錄

清邊間教會？想join

上次著黑衫踢聯賽比人炒

件衫好難睇

兩隊波衫撞晒色

懦夫

南野

wa...

架仔!!!!

南

Goal

邊個笑鳩南野

0:1 㗎仔

反到入波了

迷南黨要暴動了

係咪有波衫抽

世界變

沙拿正選不保了

反南又輸

Thank you salah!

反日黨

taki

終於入

清可唔可以繼續屌

仲想屌佢唔第一腳射

lm抽波衫

反南黨

煮好麵就入波
我返去煮多個麵

拓柒

Taki

會員賣takumi m波衫
仲賣唔賣

有得投票未
我要比定10分

終於開齋

南野果下牛尾巴嚟？

有波衫派

迷南了

架仔勁到

minamino

Wow 開齋

南野真係入

一開波就南野入波

沙拿個絕望樣

迷架又贏

拓柒

反拓黨係邊？ 有無人話佢又call波？

嘩屌

找數未

架仔

反南班人 笑左

牙南!!!!

撻Q嚟

架仔終於！

MANE 有級數

日本仔

南野！！！

反南黨出黎講兩句？

mane mino!

水貨個樣

比清

好感動

笑到仆街

南野入波係咪會俾次機會?

架仔都證明價值. 幾時到弱雞達

邊個買咗南野第一球入波

第一控過得好靚

勁撚到 冷靜到癲

pin this

好感動 終於入波

水晶宮d後防

連登最愛南野goal

Lm

寶刀未老

百屌成材

係

抽波衫？

一週年入波

南乳

日本仔！

竟然要送衫

原本仲諗住屌佢第一下唔射

第一下唔射
啲composure

留名

有冇人見佢第一下唔射 屌咗出聲

架仔對下游隊用
咁沙拿可以抖

成材了

下一個基達
呢度真係屌邊個就邊個上位

迷南黨反cup

比狗

都話愈反愈勁架啦
反南是愛

佢心諗 出d 細嘅都踢贏你啦

拓7!!!

輕鬆收錢
又有餐晏仔食

大日本帝國萬歲

勁

牙南加盟成年 終於入

迷南黨會戰勝歸來

反南出嚟啦柒頭

痴撚線好感動

社區盾都入過波架

南野又手指指

好難睇d 波衫顏色

我識既比清番黎啦

cls

巴打色弱？

真係南野

比狗又黎

記得有啲活躍既迷宗日日屌南

利申 兩個都中意

Thank you 水貨 有價好賣
Welcome Mbappe

精宮個場好撚難睇

咁早入波好踢好多

Bino勁

燈到開齋

第一野射可能俾人 block 咗

反先係愛呀 你識閪

玻璃貼個跑姿唔係又傷下哇

反宗俾人屌到仆街又唔咁講

法賓

畀次機會路夫雲 @韓妹

係啲迷南太痴線先

邊爐

仲要紅藍對黑色波衫

南野啲位舉手都俾唔到

廢奴仲係咁廢

入波果球都有 call 波，但波已入。

日本仔係勤力既

Thx

對唔住

屌 我仲搵緊條集中營睇到嘅link

上場老母更衣室發言係咪屌醒左隊波

屌你成隊依家快左咁多

我色弱都睇到，佢應該色盲

比狗好波

猜足90分鐘算啦

上面有人死拗話我色弱

件衫似足以前紅牛件away

今季作客有無白衫？

冇見過keita掂波

呢條試下

你老味

熱刺咪1-1 lor

馬貼啲步姿似未撚傷好

miss 左個入波啊屌

基達有冇落場？

送衫未

其實南野成日手指指 係咪細個睇得多啲司機揸JR
指黎同自己講

貼

堅難睇 太陽殘住睇落差唔多顏色

就住就住跑咁

水晶糕個15 on9?

前面仲有咁多位可以推落去，咁早傳。

miss 埋場波pls

禁區出埋牛尾巴先射 真係composure

陽光位全部都黑衫咁

買50蚊牙南首名嗰位ching

點解要著黑色

暫時都幾撚廢下

我反宗的（曾經）

用電視冇問題喎

晶宮場個cam 真係好難睇

可能主隊波衫有紅色

南野唔拉邊............

改名了

btk唔係維拉去利咩？

taa

TAA

係 真有趣

係，之後AV降班。

仲有第件作客架

佢鳩up
係利去水晶宮

架仔又走全場

係時候要反一反佢

時間同力水都錯

救心開始

防守嗰球

仲難分

我獲獲都有幫拖叫佢地唔好屌呀
你想我點

Ayew

有zaha

利好大機會失波

咁樣漏

湖水綠仲撞啦

taa無態咁
出下neco啦

基達真係唔見左

南野點解咁中意走埋啲死位之後舉手要波

now啲講波佬一向廢

周中冇波踢啊師兄

差啲唔記得有佳尼

失蹤人口

好邪 越反邊個 邊個越勁

基達去咗睇波

壞習慣

踢街場最憎見人手指指

要反taa

出Neco 呢度咪又係屌到仆街

咪係 冇跟添

今場唔洗破密集
打來回高速球

基達咁樣咁平庸一早出ox好過啦

ayew好像救左利幾次

黑同藍都係冷色，其實係有d難睇

Now 旁述係迷軒

keita前場迫波hea到

好過獌

力子朋友

刀仔論

陳葦如都幾少講利

老母

沙夏今場都好靜

南野咁跑法 預佢踢半場吧

Ab

出名跑得架喎

基達 老母一齊隱形係咩玩法

阿森納會長竟然入利post

好彩水晶宮唔泊大巴

後防好多失誤

ab快

南野D逼搶都係勤力但無咩用咁

好廢成日甩波

今日兩件黑人都

基達一俾人拍即甩

老母會自己抖

好耐冇見文尼打右邊

感激咁多位巴打仲繼續燈牙南

老母中咗bug咁，避開咗個波。

d人發完夢未呀
係咁甩波

我只係數到10個人
搵唔到基達

非洲兄弟呢幾分鐘踢乜撚

諗起果位唔知文尼識踢右既巴

AB咁快

對富臨咪喺場上抖撚咗90分鐘囉

文尼搶得咁靚

除左球入波，西到仆街

雞達難道沒練習太耐

基達廢到癲

基達換100分啦

jones >>>>>>>>>>keita

keita有價好賣

基達球球都斷

賣返過rb
買upxxxxxxxxx

遲早1一1

基達之前d帶波上前場無撚晒

基達黑洞

基達好廢

keita 換upxxxxxxx deal?

阿爺仲有威脅

神軒

南野入個球真係好正

老母幾時躝

基達d波成鳩日比人拍甩點踢中場 shielding咁差

而家連南都有用過基達

老母條契弟真係揀波踢

基達

比清真係

軒

屌你老母基達條垃圾

屌你老母兩條友都唔追

雞達

基達躝啦

林拔當年係咪著9號？ 正選有無10場？

基達有咩存在價值

基達，又唔你

咩料 個波會爆炸？ 個個都唔攞

基達躝啦屌你老母

係咪因為黑衫
基達睇落去肥咗咁多嘅

睇鳩達真係谷鳩氣

5個點都可以傳到咁 膠達

gay達冇腳好波

咩傳波嚟

基達點撚樣呀

處變不驚

有武肺

唔知點解好驚羅拔臣頂唔住沙夏條癲佬

發撚完夢未呀 冠軍隊

唔係點破自己密集

基達係咪見到d我地見唔到既野

基達真係等賣

賣走基達條垃圾啦

中場交失好多波

傳出其他人睇唔到既第六點 對手永遠估唔撚到

1-1真係遲早嘅事

今日張cs又凍過水

兩邊鬥鳩

有親基達都好鬼性感

Bino

嘩咁送禮

搵緊沙拿

呀爺好波

阿爺攪笑

係咁交失波

zaha 想打柒佢

嚇死

領先左兩邊鳩is ok

F3

阿爺

終極西波

咁都死唔去

作客真係閪到

基達 又遲傳 又唔撞得

屌

阿爺真係利撚救星

要平安鐘啦

水晶宮個9號救咗利兩次

負撚碌到

基達返落去坐啦

訓醒未
klopp屌啦

救心

我愛阿爺

西波到仆街

著親Li件都無好野

完場先，ok?

宗師出黎救世未

阿妖係咪收左錢

-6 football

風水師

Ayew 做乜鳩

出親keita都無好野

好彩AYEW跟手傳得咁鳩

前面好少波到
中場生性啲唔該

對面9號係咪利子黎

南野d走位每次都係向前既死位

買咗半場細波

雞達踢緊乜鳩

印象中其中一個ayew係
唔知係咪呢個

基達終於搶到1球

keita搶得咁靚都冇人講

學爺爺係咪叫佢班球員打假波

基達防守成功

失咗十球

講咗啦

沙夏俾咗身後喎
阿爺要回身先攞到

好幾球, 係時候轉防中

基達終於搶到次波

反南黨收左檔轉哂做反達黨

靚啊，避開再搶完帶返生

反南=反軒

你調轉咗喎

佳尼好廢

可以做gif j一年

佳尼

南野防守個時要馬嬲咁跳兩下

我利專賣垃圾

d防守真係好西

中場三個都好差

racist

free header

又佳尼 又BTK 又沙高

又反

南以後備工兵黎講真係好抵買

基達靚波+1

佳尼係free 走架wow

俾人撳屌中

識野

CLYNE助攻能力仍然係咁廢

差D

南野勤力

入一球就打J

賣出去既人得啦子係有啲用

tackle 王keita

Ings呢

南野又想整多粒

傷到仆街

基達hi都hi唔到都吹

踢半場傷兩場

7.5M 出到下點會唔抵

唔記得咗佢

都係佢>>> neco

屌 南野

但得45分鐘體力

la 子都係free 走的

南野好矮 屌 高啲就入

係咩

南野fit la今日

恩師 SO9 都唔錯

軒大力咗

南野太矮定中咗武肺？ 跳得1cm

英超黎講7.25m 勤力工兵後備算係咁啦

古天奴

牙南想戴帽了

軒刃

7.25m入一球不知幾值錢

痴線啲死球頂輸哂

對面d傳中咩事

對我地黎講有用

一對中堅鬥標失波

綠色果頂？

Clyne

艾利臣一季都值30~40分